星期日果然乜都做唔到

6月9/ 6月16 和平遊行就結果嚟講乜都爭取唔到
和平遊行政府真係理撚得你
不過我哋可以睇到今次同上次最大分別係人數 所以我哋嘅努力非白費

6月16 足足多咗多一倍人數願意企出嚟
6月12 血腥震壓當然係主動嘅原因

6月12 點解政府咁癲都係嗰日係平日先會咁

雖說手足們各自爬山 但要都要同時學識變通
勇武派請留意行動會唔會影響到其它義士

天時天理人和之時
一鋪翻盤 到時我相信全體消防 各路義士都會企出嚟